@misc{GerlicI,
  author = {Gerlič, Ivan},
  title = {Stanje in trendi uporabe informacijsko komunikacijske tehnologije (IKT) v slovenskih osnovnih šolah},
  year = 2011,
  howpublished = {Dosegljivo \url{http://raziskavacrp.uni-mb.si/rezultati-os/}},
  note = {Dostopano dne: 2019-11-04},
}

@inproceedings{GameBasedLearning2,
    author = {Maria, Margoudi and Fradinho Duarte de Oliveira, Manuel and Waddell, George},
    year = {2016},
    month = {10},
    pages = {},
    title = {Game-Based Learning of Musical Instruments: A Review and Recommendations}
}

@inproceedings{MotivationDrivenDesign,
  title={Motivation-driven educational game design: applying best practices to music education},
  author={Denis, Guillaume and Jouvelot, Pierre},
  booktitle={Proceedings of the 2005 ACM SIGCHI International Conference on Advances in computer entertainment technology},
  pages={462--465},
  year={2005},
  organization={ACM},
  doi = {10.1145/1178477.1178581}
}

@article{wagner2017digital,
  title={Digital gamification in private music education},
  author={Wagner, Carolyn},
  journal={Antistasis},
  volume={7},
  number={1},
  year={2017}
}

@misc{muzikologija, 
    title={Pojmovnik glasbene teorije}, 
    howpublished = {\url{http://muzikologija.ff.uni-lj.si/ptg}}, 
    publisher={Univerza v Ljubljani, Filozofska fakulteta, Oddelek za muzikologijo}, 
    author={Stefanija, Leon and Avsec, Ana and Avsec, Vitja and Čančar, Rok and Bavdek, Dušan and Gavrilov, Sergei and Ozden, Bugra and Poklar, Tjaša and Ribizel, Tjaša and Schüler, Nico and et al.}
}

@misc{TrubadurV,
    title = {Trubadur - spletna storitev za vajo glasbene teorije},
    year = {2018},
    author = {Vučko, Žiga},
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://www.trubadur.si}},
    notes = "[Dostopano 1. 10. 2019]",
}

@misc{wiki:Music_theory,
    author = {Wikipedia},
    title = "{Music theory} --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
    year = "2019",
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Music_theory#Fundamentals_of_music}},
    note = "[Dostopano 2. 12. 2019]"
}

@misc{ucniNacrt,
    author = "{Ministrstvo za izobraževanje}{,} {znanost in šport}",
    title = {Učni načrt za predmet Solfeggio},
    year = {2003},
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://www.gov.si/assets/ministrstva/MIZS/Dokumenti/Glasbena-sola/Ucni-nacrti/c0be8fb9c3/Solfeggio.pdf}},
    notes = "[Dostopano 15. 11. 2019]"
}

@misc{rhythmTeacher,
    author = {Gamya Games},
    title = {Rhythm Teacher},
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://play.google.com/store/apps/details?id=gamya.music.rhythm.teacher}},
    year = {2015},
    notes = "[Dostopano 4. 11. 2019]"
}

@misc{rhythmMaster,
    author = {CIVO APPS},
    title = {Rhythm Master},
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://play.google.com/store/apps/details?id=com.civogames.rythmmaster}},
    year = {2017},
    notes = "[Dostopano 4. 11. 2019]"
}

@misc{completeRhythmTrainer,
    author = {BINARY GUILT SOFTWARE},
    title = {Complete Rhythm Trainer},
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://completerhythmtrainer.com/en/}},
    notes = "[Dostopano 4. 11. 2019]"
}

@misc{ucniNacrt2,
    author = {Šavli, Peter and Bervar, Alenka and Čopi, Ambrož},
    title = {Posodobljeni učni načrt za Solfeggio},
    howpublished = {Dosegljivo \url{http://eportal.mss.edus.si/msswww/programi2018/programi/media/pdf/ucni_nacrti/2014/1_solfeggio-abc.pdf}},
    notes = "[Dostopano 5. 10. 2019]"
}

@misc{perfectEar,
    author = {EDuckAppsSV},
    title = "{Perfect Ear}---{Music Theory{,} Ear \& Rhythm Training}",
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://www.perfectear.app/}},
    notes = "[Dostopano 4. 11. 2019]"
}

@misc{teoria,
    author = {Alvira, José Rodríguez},
    title = {Teoria: Music Theory Web},
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://www.teoria.com/index.php}},
    notes = "[Dostopano 4. 11. 2019]"
}

@misc{musition,
    author = {Rising Software},
    title = {Musition - THE BEST MUSIC THEORY SOFTWARE},
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://www.risingsoftware.com/musition}},
    notes = "[Dostopano 4. 11. 2019]"
}

@article{multipleRhythmicSkills,
    author = {Tierney, Adam and Kraus, Nina},
    year = {2015},
    month = {09},
    pages = {e0136645},
    title = {Evidence for Multiple Rhythmic Skills},
    volume = {10},
    journal = {PloS one},
    doi = {10.1371/journal.pone.0136645}
}

@book{vuckoMag,
    author = {Vučko, Žiga and Divjak, Saša and Šavli, Peter},
    title = {Poigritev procesa poučevanja in učenja glasbene teorije},
    publisher = {Univerza v Ljubljani, Fakulteta za računalništvo in informatiko},
    year = {2018},
    address = {Ljubljana}
}

@misc{FontDrop,
    author = {Nübel, Viktor},
    title = {FontDrop},
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://fontdrop.info/}},
    notes = "[Dostopano 2. 10. 2019]"
}

@misc{MusiSync,
    author = {Allgeyer, Robert},
    title = {Simbolna pisava MusiSync},
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://www.fontspace.com/robert-allgeyer/musisync}},
    notes = "[Dostopano 2. 10. 2019]"
}

@misc{NYCMusicServices,
    author = "NYC Music Services",
    title = "NYC Music Services Resources",
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://www.nycmusicservices.com/musicresources/}},
    year = 2018,
    notes = "[Dostopano 20. 11. 2019]"
}

@misc{wiki:General_MIDI,
    author = {Wikipedia},
    title = "{General MIDI} --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
    year = "2019",
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://en.wikipedia.org/wiki/General_MIDI}},
    note = "[Dostopano 2. 12. 2019]"
}

@misc{invTransSampling,
    author = {Bonakdarpour, Matt},
    title = "Inverse Transform Sampling",
    year = 2016,
    howpublished = {Dosegljivo \url{https://stephens999.github.io/fiveMinuteStats/inverse_transform_sampling.html}},
    note = "[Dostopano 2. 12. 2019]"
}

@inproceedings{devroye1986sample,
  title={Sample-based non-uniform random variate generation},
  author={Devroye, Luc},
  booktitle={Proceedings of the 18th conference on Winter simulation},
  pages={260--265},
  year={1986},
  organization={ACM}
}